打劫錶行果單野有無進展？

死黑警 自己人打劫就唔查？

尖沙嘴彌敦道50號地下Classic Watch Company （經典時計）錶行，早上11時34分，一名男子持槍闖入店內，指嚇店員，劫去兩隻名貴手錶，得手後逃走，惟走出門口時跌低一支曲尺手槍，賊人逃去無蹤，警方接報封鎖現場調查，部份警員身穿避彈衣及持長槍戒備，氣氛緊張。現場消息指，賊人佯裝日本人入店內選購，其間看中目標後，即亮出手槍指嚇職員，掠去一隻約值60多萬元鑽石錶，以及一隻約30多萬元名錶，現場所見，店內多為勞力士名錶。

讀者陳小姐對《蘋果》表示，她在附近工作，約11時許，赫見錶行門外地下有支槍，「當時錶行開咗門，我唔知有人打劫，錶行有職員走出嚟睇支槍，其他途人喺度圍觀，見到好似係真槍，冇人夠膽掂，冇幾耐就有警察到場。」

由陳小姐提供相片可見，該手槍的外型與奧地利廠牌GLOCK所製的半自動手槍十分相似，其中GLOCK 17及GLOCK 19型號，是全球執法單位最常用的手槍，香港警隊亦有配備。GLOCK 17為該公司首款設計及生產的手槍，特點是利用聚合塑膠製造，彈匣可容15至17發子彈；而GLOCK 19的槍身及把手的長度大幅縮短，較為輕巧及適合女性採用。

尖沙咀彌敦道50號一間錶行，今早(6日)11時許，一名操英語的外籍男子，假扮客人進入錶行聲稱買錶，店員不虞有詐，應要求從飾櫃取出2隻共值約99萬港元的名錶供客揀選，其中包括鑽石手錶。此時，對方突然亮出手槍指嚇店員，趁店員驚惶失措，擸走兩隻名錶企圖逃走。店員不甘損失，上前嘗試阻止對方離開，雙方糾纏期間，歹徒不慎跌出該支懷疑曲尺手槍，他擺脫店員後無暇檢拾，匆匆往河內道方向逃去無蹤，店員其後報警求助。
警方接報趕至，部分警員戴上頭盔，身穿避彈衣及手持長槍戒備，警員在現場一帶兜截，惜無發現。警方在店門外檢獲涉案懷疑手槍，並取來紙箱將其覆蓋，初步相信為一支氣槍，將交由專家作進一步檢驗。警方將案件列行劫，交由油尖警區重案組跟進，正翻查店內及附近一帶「天眼」片段，循線追緝一名年約25至30歲、中等身材、身高1.7米及蓄短黑髮的男子，他案發時身穿深色上衣、短褲及戴帽。
據了解，涉事懷疑手槍的彈匣底部有一個「叉氣口」，相信為一支仿製Glock 17氣槍，發射直徑6毫米膠彈。倘該槍按照法例低於兩焦耳，即便打向身體，只會感到痛楚或少少流血，殺傷力甚低。該氣槍十分容易購入，一般氣槍店都會有售。

有無賊會自首

如果我地捉到個錶賊，會唔會攞晒分？